[踢波撚]一人一個最垃圾嘅足球場

彩虹道遊樂場
講緊係roller場隔離個所謂足球場， 個圍牆仲矮撚過獎門人， 加上球場細，踢高少少粒波已經成日都要出去執波，完全破壞遊戲體驗

青衣水庫

行到上去已經冇力踢波
一踢出街係冇可能搵返粒波

麗港城對出路中心11人爛草地

馬頭圍道果個
屌你老母個球場斜既on99

車公廟果個 D撚樣好鍾意人地踢踢下果時中間穿過